【奴性訓練】林鄭繼續連封四城，香港人繼續專重「科學」力量齊心全力抗疫

何栢良：倡大廈有一宗確診個案即封
政府昨晚7時將藍田麗港城第5及第7座列為「受限區域」，封樓進行強制新冠肺炎病毒檢測。行動於今早7時30分完成，約460人接受採樣，當中沒有確診個案，行動中另有60戶無人應門。香港大學感染及傳染病中心總監何栢良批評，麗港城爆疫發生十多日才做封區檢測不及時，建議要走在病毒前，倡每當有大廈出現一宗確診個案，而專家評估該座大廈有高危因素，便應即時封鎖大廈及檢測，非採用現時的「突襲式」封區。

梁卓偉：要相信科學，不可以有政治考慮，如果唔係實出事

林鄭連封四區：

政府就元朗指明「受限區域」作出限制與檢測宣告及強制檢測公告

政府就尖沙咀指明「受限區域」作出限制與檢測宣告及強制檢測公告

政府就九龍城指明「受限區域」作出限制與檢測宣告及強制檢測公告

政府就油麻地指明「受限區域」作出限制與檢測宣告及強制檢測公告

香港人反應：

香港人：
哈哈哈咁撚鐘意返工丫嗱俾警察捉抵撚死

到左呢個地步，何栢良講既野係曲直難分，成日quote 大公文匯屌香港政府

維穩既野你識條鐵咩

扯貓尾咋

哇真係唔講唔知，THX Ching

不過2018年既事。。。好多人2018年都係做緊港豬

2019-2020年改變左好多人

你幫我們俾$5000 罰款？

１９年：暴動至少坐三年，你幫我坐？